CCTVB：原定德國BioNTech疫苗未能於本周四（25日）抵港

CCTVB：

原定德國BioNTech疫苗未能於本周四（25日）抵港，

暫時未知原因

打住科興先囉

笑撚死
擦鞋擦到咁

book 左嗰啲全部轉打科興

唔係話上星期六cx到左咩，定扮未到掉晒手上既貨佢？

cls

原因咪你懂的

低端人口清洗？

我都想知
明明有人爆左料一早到左

估到啦， 講講下就會無埋

台詞都諗好
「為左俾全港市民快d打到， 經過同中央努力爭取下，全部轉科興！」

劇本已寫好

打住中國疫苗先啦

Biontech架機降落左係大陸加下油再飛返黎香港

得二百幾劑
柒婆聶狗第一日打哂就無